國際戰線，正式啟動！我屌你老母，馬上開微博Acc帶風向

而家國際戰線，中共同美國既矛盾因為NBA越演越烈
甚至仲有on9大陸西攞911出黎講
大家係連登比人帶得風向多，而家係機會到我地帶風向啦

帶風向原則就係盡量唔好太言論激進同埋太明顯啦，陣間比人block左冇得玩就唔好

推

點撚樣開aact啊

開到呀

你插隻手埋去咪俾人到時話啲嘢唔係佢講係你講㗎囉

唔建議耍依啲小聰明
佢地咁on9根本唔駛我地撥火
同埋唔係為咩光明正大咁贏
而係喺依個數碼年代 我地唔光明正大就會輸

屌你老母戇鳩開微博？
俾支共hack 撚哂手機？

班籠中鳥冇希望㗎 你講一句就俾人ban架喇
再唔係佢哋咪強制身份認證囉

仲講乜撚光明正大

人地對家手段賤過我地咁多

更何況帶風向冇話要講大話要造假

唔明有幾黑暗

樓上有教學

一來都有風險
二來人哋嗰場用ai睇實+會開外掛鏟post
浪費時間做乜撚
屌你老母專心Twitter /
Fb /reddit 好過

微博叫乜撚野‘國際’？

on9

同你講都曬9氣
你打拳會唔會得一套打法架？
中共最驚就係將成件事升溫到同國際有關
成本低又輸出到革命點解唔做

啱呀
所以咪Twitter fb reddit 囉

我地去愛國加分都驚

唔洗做多餘野佢地都會自爆嫁啦

你咁搞佢地反而會入我地數

唔光明正大就會輸？
依家仲係輸緊10:0啊
我地上去潑多幾句，煽風點火 等班人on9多幾成

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

微博不了
支那野